咁撚多cam 你冧到佢都走唔甩啦

要冧晨早冧，而家哩個moment除左放生都冇野做到，唔好浪費時間啦

一個公安就引晒班狗入機場
睇黎上面叫做野